支持訂立辱犬罪

差佬係人渣敗類，殺人放火，喪盡天良，壞事做盡，而家港共係軍閥政權，佢地暫時係一d後果都無。

而狗，係人類最好嘅朋友：忠心、熱情、對主人付出無條件既愛

點可能混為一談！？！？

所以，我支持立法，所有將差佬形容為犬隻嘅人，都要判刑

不服來辯

警務人員子女關注組

依家已經有 虐畜罪！

八周咁少；扣埋假；即是個半月